比你有左動漫主角/英雄超能力，現實生活點過？

出火 出水 出電或者其他攻擊性之類既野，現實生活點過？

返工

都系要翻工

咩係出火

令條女出水就話啫
中二病咩

等仇人入廁所嗰陣消滅佢
因為得廁所唔會俾人周到

識分身＞一人打幾份工都得

有quicksilver咁快＞當人地仲on99係屯公紅隧塞車迫係架成日壞既地鐵，你已返到公司開工

有超人既神力＞做地盤連起重機都慳返

有time stone>做錯野即刻返回原形再做過

每次睇卡通or英雄片

都會令我對超能力有憧憬，希望自己都係咁

但望一望身邊既現實生活，就即刻頹左……

咁我同我條女都係超能力者啦一早就
出火出水